侵侵：WE HAVE JUST BEGUN TO FIGHT!!!

齊齊去like爆佢！

Fight 條春咩

法官都唔理啦

Fight!!

係咪拉Biden

老實講侵你捧上去個3件擺明就唔想孭鑊
打法律戰成功機會都幾低下
唔知有咩後著

揮手個揮

死淨把口就係依d......
老老實實走就走la......

侵侵萬歲！

佢咁愛國 有無機會唔理法律 直接用武力改寫美國

真心唔明
Dominion單野有晒証據
勾結外國政府 自動轉票
已經可以拉人
點解唔打呢張牌
而家連驗完機都証明部機有問題
仲等咩

HUGE! Attorney Matthew DePerno CONFIRMS Dominion Voting Machines in Michigan County CHANGED VOTES From Trump to Biden — IT WAS NOT HUMAN ERROR!

做啦，一件污兩件穢，反正佢都會被左霉唱衰㗎啦，不如轟轟烈烈咁drain the swamp,完成佢上任以來最大嘅功績啦

"just begun" !! wow.... !!

仲揮乜撚

有2億選民都冇能用，冇人睇到冇人播，因為你鐘意講法律，憲法